【慎入】吳卓羲係咪呢個時間開始受到詛咒

大家一齊考古下
大唐雙龍傳嘅時候明明好hit嫁
跟住就開始俾人食住

係

你個名

親身秒回，好有說服力

你好慘呀

以前覺得佢幾型仔，但唔知點解咁耐都紅唔起。

而家已經開始有阿叔feel

死亡之吻

應該總有個限期既 例如中左就行xx年衰運

咁佢個限期都幾早應驗

對唔住

屌 princejoyce呀

欣宜嗰時幾正

但許庭鏗穩步上揚喎

佢係靚仔，但好重屋邨味 毫無氣質

別怪她 別怪她～

同張如城齊上齊落

係，點扮都有種低劣味道，上唔到大枱。

留名睇欣宜卓羲.gif

以為係gif，等緊佢個頭被吸